많이 먹고 힘내. 이럴줄 알았으면 진작에 많이 먹여둘걸. 아.
천천히. 이것좀 씹고.
바람불면 날아가게 생긴 몸땡이로 할려나 모르겠네. 그래도 힘은 쎄다는걸 보여줘야지.
급하게 먹다 체할라. 
왜? 물 마셔 물. 
 괜찮아. 너도 좀 먹어. 나혼자 날아가는건 괜찮지만 둘이 쌍으로 날아가면 그런 구경거리도 없다.
치이. 나 속살 많아. 여기저기 다 감춰놔서 그렇지. 내걱정말고 오빠 많이 먹어. 고추도 먹어가면서. 
어허, 조심좀 하지. 내꺼야. 건들지마.
 아.
 아무래도 체한거 같다. 긴장해서 그런가.
안되는데.  오빠 긴장풀어. 오빠 꼴통이잖아. 꼴통 배짱 이럴때 써먹지 언제 써먹어? 긴장 푸시고 자 쏘세요.
안좋아?
 야, 시간됐다. 가자.
오빠 먼저 가있어. 바로 약사갖고 갈께. 
